性同愛都未試過，你地會揀以後有性冇愛，定以後有愛冇性？

：屌閪屌到老，不過呢世都冇愛
：細水長流，不過呢世波皮都冇得掂

有聖母愛

嘩 太極端啦掛

摷都算性
利申負皮

緊係愛

但係兄弟都有愛
女朋友梗係攞黎砌

但係我負皮咗
點可以講啲咁嘅嘢

如果逼我揀，我會揀同女神有細水長流嘅愛情架

打丁解決到打丁解決到打丁解決到打丁解決到打丁解決到打丁解決到打丁解決到打丁解決到

反正射完都係聖人mode

所以一有性慾就打飛機
就洩到慾可以一世有愛冇性喇

屌你老母，話可以有愛無性果d咪呃9自己，
一開始理性都頂得住，但幾年後得愛，無得屌，真係得？

但係巴打你都忍咗幾年
你已經揀咗喇
揀咗就唔好後悔唔好改變

跟住女神揀既係有性無愛

兩樣都揀唔到，毒撚憑咩有得揀